百佳網店點解咁多人

前面排5636人，要等34分鐘